---
author: Татьяна Соколова
categories:
- Косметология
color: yellow
date: 2015-11-09T22:02:00
description: Подтяжка лица
img: acculift.jpg
menu:
  main:
    parent: kosmet
    weight: 10
slug: aculift
title: Акупунктурный лифтинг
type: post
---

Подтяжка лица с помощью акупунктуры делает незаметными глубокие морщинки и разглаживает мелкие. Кожа после данной процедуры становится гораздо свежее, а лицо выглядит моложе. Но от второго подбородка или мешков под глазами, акупунктура избавиться не поможет. Для этого изменения потребуется дополнительное лечение.<!--more-->

{{< kart src="acculift.jpg" side="right">}}

Состояние вашей кожи – это зеркало вашего здоровья. Если мы наблюдаем явные симптомы старения кожи, а если они еще и
преждевременные, то необходимо искать причину не только в системе жизнедеятельности и внутреннем состоянии органов, но и в самой жизни, рационе питания.  

Нельзя никогда надеяться на чудодейственные лекарства, массаж, электронные приборы или какие-нибудь минералы. Даже если получен очень хороший результат, то через какое-то время он исчезнет, потому что результат не будет долговечным, если не устранить саму причину. Именно поэтому китайская медицина интересна тем, что не лечит одни лишь симптомы: воспаленную кожу, больной желудок или слабые нервы. Акупунктура является комплексной системой, которая исследует организм человека, как единое целое. Поэтому прибегать к применению акупунктуры в косметологии нужно не тогда когда уже ничего не помогает, а в профилактических целях оздоровления. Лечение осуществляется только натуральными методами, приводя в действие саморегуляцию организма. Полученные результаты будут достаточно длительное время сохранены.

По сведениям основных таблоидов мира, звезды шоу-бизнеса и кино Шер, Гвинет Пелтроу, Мадонна и многие другие нередко практикуют применение акупунктуры. Иногда данную процедуру также называют «акупунктурным лифтингом», который заменяет обычную подтяжку лица.

Сущность процедуры состоит в том, что косметолог вставляет в кожу тонкие крошечные иголки, в места образования мимических и возрастных морщин. Иголки вызывают приток крови к коже лица и расслабляют мышцы. Потом мышцы напрягаются, и именно эта реакция способствует уменьшению отвисания кожи. Кроме того, иглоукалывание стимулирует образование коллагена клетками нашей кожи, где данный протеин понемногу заполняет мелкие морщины, выталкивая их, что приводит к разглаживанию кожи.
